其實有冇人係ff得太多先會鐘意左人

純粹想ff下拍拖既感覺，然後就係身邊搵個有少少好感既人ff下啲情節。結果腦補得太多，好感度就自行上升
聽落真係好on9

入黎話我知有人同我一樣

重會諗埋佢咩性格
實情根本唔係噉

好似真係
下次都係咪幻想咁多

Sor lor

有
成日因為個樣唔太差既仔對自己好D/好感
就由本身無興趣 甚至反感既都突然變暗戀
之前試過幾次都無好結果
結果一年前左右好難得遇到男神
佢對我溫柔D 同 試過見佢對我面紅
就鐘意左佢 但自己太驚衰多鑊
結果自己走去辭職
宜家過左半年仲係好掛住佢
唔好問我點解唔聯絡佢
因為我連佢電話 ig fb都無
一直後悔中

試過

平均每日愛上十𡃁個巴打

我都係究竟點解會咁，不過又唔係話成日都遇到個好鐘意既

咁你男神仲有冇做？

仲有做
但已經無機會見啦
愈嚟愈覺得自己未必再搵到另一個